Toen zij zag onze gezichten, haar eigen werd als bleke dood: voor een seconde of twee haar ogen gesloten waren als wanneer ze in het geheim van het gebed; en toen zei ze vrolijk:-- "Ik kan nooit bedankt iedereen genoeg.
Oh, mijn arme schat!"
Als ze sprak, nam zij haar echtgenoot grijze hoofd in haar handen en kuste hem--"leg je armen Kom hierheen en rest.
Allen zullen nog niet goed, lieve!
God zal ons beschermen als hij zo zal hij in zijn goede bedoelingen."
De arme man kreunde.
Er was geen plaats voor woorden in zijn sublieme ellende.
We hadden een soort versnipperingen avondmaal samen, en ik denk dat juichte ons allemaal van een leien dakje.
Het was misschien wel de loutere dierlijke warmte van voedsel aan mensen die honger hebben--voor geen van ons beiden had gegeten, aangezien ontbijt- of het gevoel van saamhorigheid kan hebben ons geholpen; maar we waren allemaal minder ellendig, en zag de morrow als niet geheel zonder hoop.
Trouw aan onze belofte we vertelden Mevr Harker alles wat was verstreken; en hoewel ze groeide snowy white in tijden waarin gevaar leek te dreigen haar echtgenoot, rood en anderen bij zijn aanhankelijkheid aan haar was geopenbaard, ze luisterden dapper en met rust.
